有冇人唔識寫essay，一人一個大學寫essay技巧

每段Topic sentence之後

直接比「例子」解釋topic sentence 個因果關係

跟住再用自己文字再「復述」一次嗰個因果關係

跟住每一段都會有一個conclusion

落reference

死，唔太明樓主意思

先過google translate
再過grammarly

題目嘅分題/point > 理論/教過嘅嘢(ie抄teaching materials) > 理論同條題目有咩關係/ apply返理論落條題目度 > 小結

1.求其打段野
2. font size 1
3. 字體教白色
4. submit

Copy 亂碼
Submit

等prof send email比你話開唔到
然後再做比佢

從來無試過咁做，你估中學答通識咩
咁樣點打幾千字paper呀 想諗廿個point出嚟折磨自己？

上堂冇教咩

拋磚引玉姐

想知點解用呢個structure會打唔到幾千字
理論上佢講個structure加埋in text cite
要打幾千字唔難喎

Topic Sentence
Lead-in
Quotation
Explanation
Lead-out
Brief conclusion

Good

Introduction
Quote
Quote
Quote
Conclusion
Reference

Wiki 下面嘅reference幾有用

Essay easy AF critique 先難寫

睇相關既書籍 然後rephrase句野

唔係有個英文course 會教咩？

呢個最緊要
好多時「難寫」係因為根本未熟個topic
就咁尻up尻幾千字當然難

用港女女友既思路去做analysis 最少攞60%
Evaluation 記得要講點樣將你既findings lead to further research

Ug都玩到咁大

咁pg點算

裝zotero

做文學都大約係咁做
分析文本要引文, 用文學理論解析/驗證又要引文, 之後引申結論
最緊要熟讀文本, 就唔驚無野寫

岩啊